今日小心對方轉陣ー 先封路阻哂所有人支援再進攻

簡單講對家一定會出盡所有辦法去攻入大學，琴日既「假撤退真強攻」已經係一個例子，因為中共已經無時間等，所以一定會繼續強攻。

星期一既開實彈、電單車撞人同埋琴日強攻大學既真正目的係殲滅所有反抗既人，一定要記住呢個政權唔介意殺哂一代人去鞏固權力。